人大左 好似已經冇左鐘意人、「心動」既功能

試吓去d多同性嘅地方聯誼

有咩慘過從來都無

會唔會係你唔鍾意異性？試下男人啦

我明你講咩

上多啲連登

因為你太有自信 高逗左